{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001442",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "건대 라스테이"
    },
    "text": "2023年ALLリモデリング2023グランドオープン(オールリモデリング完了)ネットフリックス個人アカウント、連泊可能、デラックスルームとデラックスツインルーム、スイートルームの駐車は予約前に宿泊先にお知らせいただければ無料で支援いたします。 ただし満車の場合は有料料金がかかります。 セスコ防疫中、常に専門業者を通じて清潔を維持しています！利用案内客室内で喫煙すると退室措置とともに客室環境復旧費用30万ウォンが賦課されます寝具類や壁紙汚染寝具類や壁紙に化粧品、食べ物、血痕など落ちない汚れ、壁紙にテープ痕などの場合、復旧費用や損害賠償費用が請求されます。 廊下の間隔が狭いです 安全な通行のためにドアを気をつけて開けてくださいパーティールーム(ルーフトップ)客室を保有しています 予約をご希望の場合、お店までご連絡くださいラステイにいらっしゃるすべてのお客様のためにマナーを守ってくださるよう心からお願いします ありがとうございます。 確認事項 各部屋の入室基準をご確認ください。追加人数の場合は当日現地にて追加料金が決済されます。 オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金が変わる場合があります。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者は入室制限されます(身分証明書を必ず持参してください。 (連泊のお客様は利用開始日から翌日は入室時間なしで自由に滞在できます 追加費用はありません)。",
    "QA": [
        {
            "question": "オールリモデリング完了はいつですか？",
            "answer": "2023年にALLリモデリングが完了し、グランドオープンを迎えます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックス個人アカウントは利用できますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックス個人アカウントを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "連泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、連泊することが可能です。"
        },
        {
            "question": "どのタイプの部屋がありますか？",
            "answer": "デラックスルームとデラックスツインルーム、スイートルームの3つのタイプの部屋があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、予約前に宿泊先にお知らせいただければ、無料で駐車場をご利用いただけます。ただし、満車の場合は有料料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での喫煙は禁止されています。喫煙が確認された場合、退室措置とともに客室環境復旧費用30万ウォンがかかりますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "廊下の間隔は広いですか？",
            "answer": "廊下の間隔は狭いですので、安全な通行のためにドアを気をつけて開けてください。"
        },
        {
            "question": "パーティールームはありますか？",
            "answer": "はい、当ホテルにはパーティールーム(ルーフトップ)があります。ご予約をご希望の場合は、お店までご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "マナーについてはありますか？",
            "answer": "当ホテルをご利用いただくすべてのお客様におかれましては、マナーを守ってくださるよう心からお願い申し上げます。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書を確認させていただきます。未成年者の方は入室制限がありますので、身分証明書を必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、何時までにチェックアウトをすれば良いですか？",
            "answer": "連泊のお客様は利用開始日から翌日までの24時間、自由に滞在することができます。追加費用はかかりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 508
    }
}